「燈神」麵咪媽現真身 ｜27歲患末期腦癌 眾籌惹兩極反應 麵仔：連登可貴在於此

連登出名多乞兒
見人搵到錢又眼紅
人地講到明筆錢落佢袋自用，唔明有咩好屌

麵麵加油

死曱甴

麵仔

原來得27

麵麵

等睇現埋真身，見埋蘋果記者、開過見麵會百鳩幾個巴絲打見過都比部分人渣連登仔話係假、騙子

Btw麵麵你要加油呀淨係睇背影都已經覺得你好靚仔你要對自己有多啲信心呀

麵神加油

見麵會詳情請追post，有好多絲打都去左呀：

參加咗老母麵個見麵會 我想講

今個星期日我唔出去莆啦 BOOK左間party room 去玩下 !!!!!!!!!

推

嗰幾隻波台狗唔抵得人好肉酸

仲要有人出動埋百度假圖屈佢，好彩有人即刻踢爆
attention seeker做到咁真係好醜怪

麵麵籌款link:(唔捐都可以入去睇吓心底話)

麵麵個post：

[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!(3）

多謝之前選擇信麵麵嘅咁多位

有冇講佢剩返幾耐命？

上報
籌錢
面仔可以變過街老鼠了

面仔學下攬炒巴
幾千甚至一億都唔係問題

鬧佢啲人都on撚鳩
退一萬步真係呃錢
人地上黎做左咁多年吉祥物
日日免費做棟篤笑
吸引到人捐錢
就算當打賞都只係佢既本事
你情我願關其他人撚事咩

麵麵加油
一定可以撐過呢關

多謝麵麵為我地帶來歡樂
過去一年啲新聞真係好消沉，唯有睇麵麵啲post會開心返

係咪GBM IV
如果係都應該好難搞

加油啊麵麵

係
依家籌緊錢用tt field，希望可以增加生存機率

真心，你係gay 佬？做乜有其他嘢唔做走去逢反佢嘅回覆都回？
世上有咁多嘢玩偏偏玩回覆。。。

利申：工作中，千元時薪

麵麵帶來歡樂

其實無咩留意佢

麵仔加油! ! !

我都希望麵仔係呃錢
咁即係佢會冇事

真係頭號麵粉

做假圖屈人真係痴撚線 網上萍水相逢點解要咁陰毒

得啦得啦
知你人工高啦
收得成千蚊人工就認真工作啦，除非你份工係高級五毛啫

我去左見麵會，見過佢真人，見到有人屈佢唔抵得，幫佢defend係咪唔得呀？就好似啲人自願捐錢比麵仔一樣，係咪咁都要入紙同你申請呀？你收成千蚊人工原來就係審批連登仔留言？

麵仔加油

頭嗰個po係我開嘅
嗰日我同男朋友去
一去到就見到4箱老母麵
見佢講廿分鐘嘢就要坐低唞半個鐘
之後好啲先可以繼續你問我答
佢一攰同激動，個人就震下震下咁
所以之後都只係送道平安符俾佢
同佢傾幾句計
拎兩包老母麵影幅合照就走

po合照證明真係有見麵會
(唔自爆，淨係show中間)：

你真膠定假膠
咁樣講又覺得over左 上連登嗰兩句笑話 就算呃錢都你情我願

冇，好奇啫。。。咁多嘢唔玩走去回覆。。。好核突。。。

放心，我可一心十用
個個識我都知
冇人得的

波台狗唔抵得

55

好似同緊藍色公仔玩指插咁

講就係

屌你隻麵仔

啱啱睇返幅相先見到佢抱公仔姿勢好似拜登

中間隻手指好淫

支持麵麵，早日康復

屌！好想要幅合照，我錯過咗

Btw中間隻面仔公仔好得意，絲打同男朋友好有心

有錢買股票冇錢醫病....
屌咩，醫療野郁d幾十萬
點比

之後我tg佢話我哋就嚟結婚
仲叫佢聽下好啦，唔使咁好心祝福我哋

波台狗

試下R 真果個媽咪麵捐錢仲好

第二度唔講

淨係財經台佢帶人贏果d 錢

都夠佢籌個數有突啦

笑咗
俾麵仔加持嘅話

出名過媽咪麵

真
仲叫人去軍器廠街1號搵佢添

有圖係佢自己講㗎，冇屈佢

麵麵加持之後應該可以成功爭取同一年離婚

五毛引戰

麵仔可唔可以燈自己

加油

條友話黑警首歌好過榮光，已經知佢係藍絲/打手

根據佢同燒山嘅經驗 破燈係極之少有
如果佢破其他燈嘅話咁佢就破唔到自己燈

麵仔快啲燈多啲其他嘢碌一次燈先啦

慘到你
仲要返工

利申：唔洗返工, 十幾層樓收租

祝你生個聰明仔，咁就

//得的//

呃錢既話姐係從來都冇事喎喊乜鬼

算唔算侵犯版權

中共就係要打擊，一切可以團結到港人嘅人或者事，面面咁受歡迎，比共狗屈一d都唔奇

冇辦法，由4人住7層樓啲50尺屋到而家已經不錯

仲有，我返工為興趣，之前女友有幾幢3千尺9龍塘樓因佢日日乜都唔做而反枱
佢日日俾我食頂級血燕，出入乜乜會又車我去玩，又如何
唔駛做冇乜好曬命

我收聲，you win

麵麵要加油！最鐘意你呢種鳩下鳩下嘅性格
連登乜人都有 預咗好多人好偏激
但都興幸好多人有同理心同善心
去過見麵會 近距離接觸你
雖然戴咗帽都隱約見到疤痕
聽埋你分享真係好心酸
大步攬過呀

連登仔比得起咪捐囉
係d死窮鬼成日彈出黎嘈嘈閉

咁你千蚊時薪講出黎把撚咩
你應該要話等緊女友俾你食血燕呀嘛

成功爭取生蠢女

所以佢自己做媽咪麵

冇再L撐蘋果，睇個標題當係認同

發完夢未呀
十點幾啦

佢無呃喎
由頭到尾都係自己決定捐唔捐
係有班人唔抵得佢籌到咁多錢姐
根本無人用支鎗指住佢地叫佢地捐
咁都要唔抵得

不過佢個瘤未惡化到

佢自己唔捐咪算囉，仲想害人無錢醫病，佢必定會得到報應。

撐麵麵啊

永遠都有渣家軍之類既hater

連登有愛

佢退一萬步黎講都over咗
咁又係 你都無咁既本事
阿偉果d都係本事 不過唔係你情我願
依家連登就係有人你情我願

「我可」同「得的」

唔係連登仔,係香港人都係咁
見人搵到錢就眼紅屌人乞兒
講到要免費提供娛樂,比人問候祖宗18代都唔準反擊
笑住口比人屌老母,要多謝返就岩啦

要希望有奇蹟

未期...難聽講準備身後事...除非真係有奇蹟

佢係你同行黎既咩？

所以比支持麵麵，其實我連見都無見過佢，但都希望佢繼續努力

兩條友吹咁大
又唔見佢地鬥貼捐得多俾麵麵

其實同D毒撚課金俾D直播女冇分別姐，
人地覺得佢有娛樂性課俾佢支持佢，其實都冇咩問題做咩咁大反應，起碼佢光明正大眾籌唔係露哂波咁樣引你課喎

anyway我麵要加油

你冷靜啲先 咁都要串我冇本事
我自己都有俾少少
連登相識一場 咪俾少少囉
俾佢醫下病
但係洗唔洗講到佢日日幫我哋免費娛樂
睇得好開心 就算真係俾人呃都冇所謂
講真呢啲最多咪低級娛樂 出兩三個po 有幾難
俾錢就俾錢啦 不過我俾錢嘅原因係純粹想俾佢醫病 唔係因為佢啲po豆到我好開心

快捐

岩呀 除非佢扮病呃錢就抵屌啫
靠麵麵賺左錢既 未課少少囉 當做善事

串你無本事做吉祥物呀
訓醒未呀
你依家就成個小丑咁

希望你知道 吉祥物 =/= 小丑

比人撚兩撚就發脾氣 tilted

咁你咪睇啲低級娛樂po睇得開心啲囉

我都冇get錯
你就真係瞓醒未啊

你呢句小丑真係好應驗

同好似去少兩次日本就可以買樓有異曲同工之妙

麵神加油
夠唔夠數？ 我地再課

呢度出名多糞青垃圾， 出埋真身收曬佢地皮

超能力果然係有副作用

又幾好渣嘅

想請佢食媽咪麵

隻手

麵麵你要加油呀淨係睇背影都已經覺得你仍然燈力十足你要對自己有多啲信心呀

黑警死全家啦

你睇下佢覆緊邊個先啦

我都有去見麵會
佢咁攰都撐足全日
係大家成日叫麵麵要籌款嘅
但就俾兒登仔屈係呃錢

基本上連登有班hater係見你連登捧邊個，佢就踩邊個，以取為樂

要呃錢都唔係連登度呃錢啦，又比你班人起底又比你班人屌

兒燈仔點會知醫病幾貴
醫cancer冇資助嘅療程一個月都可以去十幾二十萬
年中幾多冇買醫保嘅中產醫到破產
兒燈仔仲日日話保險呃人

麵麵加油咁後生就⋯⋯

辛苦你了

班波狗又可以縮返落斷腳老母個西度

佢就爽啦
成堆人打本佢炒美股牛熊期指

波台狗好撚好笑

快能d死

麵麵同家姐都要加油啊

你份人都幾撚柒
我諗個個識你都知
就算你時薪過千都好都冇人會想知
冇人對你好奇呀柒頭

乜水？

麵麵要身體健康

某程度依排佢咁多人反佢
都係關你事 因為你真係好撚柒煩

On9唔係扮

麵麵加油
唔好理啲心理唔平衡嘅無謂人

7個負評對比281個正評都叫多人？
來來去去個咪幾個囉，即係你呀、佢呀、幾個波台狗幾個五毛來來回回追住佢屌囉
做咩夾硬要話「咁多人」，你同啲藍絲堅信佢地唔係少數派有乜分別
唔好以為我唔認得你

更何況如果唔係嗰啲人主動入去麵麵個post狙擊佢，我根本就彩佢地都傻
你有冇見到我走入嚟波台屌鳩你啊？
自己去搞串人哋個party比人屌仲好意思怪人？睇嚟真係低估左你嘅無恥程度

原來係後生仔，我以為起碼35

睇你第一句我以為你講緊佢，嚇得我

Uncle Joe

原來真架
我仲一直以為佢係到鳩吹

支持阿麵

波台狗真係連登毒瘤嚟

🪳🪳🪳

麵仔件黃色風褸好靚好sharp醒

欣賞連登可以暢所欲言？
咁欣唔欣賞連登可以隨意屈毛批鬥？

而且佢買股票D錢出名有去冇回
哪有錢比醫療費

大把人跟麵神搵食發大達
比返少少佢,當同個D 咩哥咩哥買料囉

加油麵麵

麵神

有一日 你隻股票無厘頭跌到仆街你就知佢上左你船架啦

諗起lunch gor

我靠麵麵豬左好多錢

唔通學你咩

真

支持CC同媽咪哥！
嗰日見到麵仔塊面無血色到心up
後尾佢真係支持唔住
講講吓嘢要坐低

點解唔信人有錢
做咗野之後發現香港人有錢得太勁
寧可信其有

叫麵仔唔好食啲麵

原來麵麵唔係大戶

講完時薪過千係咪自信左 講野都大聲啲

咁都要利申 你都幾自卑

垃圾麵麵
俾班兒登仔吹捧就當佢係神

說好的真身呢 ？

真係無乜血色咁

而家試緊自選台 , 突登關撚左個波台佢 , 但有幾隻都係周圍出精

世上邊有奇蹟。但希望佢會好返

呢個po一入就睇到十幾個blocked users
係咪波台唔知，我通常會block啲冇人性嘅留言
證明有啲人係狗口長不出象牙
見到咩都憤世嫉俗

你一心十用之前改善吓你啲語癌先
洗唔洗捐錢畀你醫語癌？

瑁瑁

覺得唔係就一定係

其實咪又好似youtuber咁 屌你日撚日上黎開lo 唔洗時間咩 放銀行上黎收錢咪當訂閱lihkger

快撚d死啦

RIP...